依個年代係咪再冇人用 H game CG?

執 hard dics 搵到d 陳年 CG
雖然好似搵到古董咁
但覺得仲係咁好J

講到咁好J，share啦

你老母教你用鍵盤黎討論?

唔好講話CG 我依家仲有玩d新既h game
但好似無咩人討論d game咁...H動同漫都有得game無

純文字討論?

等我貼少少,解人燃眉之急

依家都時不時down啲hcg 不知幾好用

有冇咩好推介...

當年 蘭斯7真係好好用...

通常都去熊貓網 download h cg

有部份好靚會收藏
例如八寶備仁果堆
講真Hcg唔係咁方便J, 因為一幕都廿幾三十張圖

冇人講c社?

識玩一定自己執過下啦
呢個習慣持續佐十幾年